# PAGE 1

Code pour un site One Page

Effet de scroll sur les ancres

Suivi du scroll dans la page


## push.sh

script pour sauvegarder facilement une version de son code sur bitbucket

utilisation

./push.sh

./push.sh "commentaire pour le commit"

